以性無能為代價交換500億

比500億你，但代價係你要一世性無能，點醫都一定醫唔好，你點揀

緊係要錢，無得扑野無所謂
打死都唔要，有錢無得扑野有撚用

揀你老母

要錢 之後分比500個家人/朋友
之後自殺
反正自己既人生都一塌糊塗
不如犧牲自己祝福大家

5萬夠

無啦啦有錢 5000都得

等睇倒貼錢換性無能

本身係性無能
多左500億
正

你班連登仔都冇得用

無能左有咩所謂

變性做女人

你哋返古代做公公咪啱囉 撈得掂嘅話又有錢又有權

本身無又點交換呢？

冇女屌要咁多錢做咩

你自己都係一份子咋

搞咁多野賺錢就係為左食啲靚女
無得屌閪要錢做咩

根本性無能就已經可以慳翻唔少錢

i need money